(超級急)求旺角同婆婆食生日飯好去處

Date: 今日(正話先醒起，要補鑊)
Budget: 4個人，2000樓下

本來想去稻香食d半圍，2200左右，
但六個人份量，
食唔哂
所以求更好地點

散叫囉

打邊爐同生野唔考慮

西式野都得

都得
但仲有無其他推薦

譚

嗌哂個menu都得

落尖沙咀食鹿鳴春啦

冇訂枱未必有位， 今日星期六

有無得Walk in

呢間

McDonald la

咁豪

妹記

Amico 1890

Cafe de Coral la